學生信用卡一問

想問如果申請完學生信用卡之後退學會唔會有問題？例如：cut 卡

唔會啦，唔通我畢咗業就唔俾我用張卡咩

只要有錢找數就無人會理你

唔會 btw有冇好卡介紹？

Lm

HSBC

Best of the best la

金卡迎新正啦，買600有300回贈

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

個300係幾時會回贈？
使左成千蚊但個app冇顯示減300

等幾個月

唔會即時有 等一個月至三個月不等先會有

申請個陣睇清楚啲

唔該ching

aecx